政府想營造「無政府狀態」

激起民怨，令出師有名，武力鎮壓，各位睇路

推

咁撚驚就咪撚出喇屌你

咁驚可以返屋企訓下教先